我想告發我前男友，但唔知點做好

是咁的，我同我前男朋友未分手前已經係佢嘅電腦裏面發現同其他女仔發生性行為嘅偷拍片，但基於當時太愛佢，無諗住告發佢，亦都無留底，而家佢又因為偷食同我分手，我好想告發佢，拉佢坐監，唔好再害人，但我無片喺手，仲可以點做？

求各位巴打絲打幫我

你有冇比佢偷拍？

我唔知道有無，因為佢有手機同cam偷拍的

明知佢會偷拍都同佢做

你有backup?

無

我知我蠢，而家好後悔

咪係, 蠢到咁..
搵議員資詢下法律意見先啦..

絲打幾歲

唔係話幫佢, 用咩罪入佢先?
如果條片睇到你係自願發生, 係入唔到佢強姦
不誠實使用電腦? 廢左好耐
定係衰11?

好蠢。。。

偷拍拉撚到咩

而家係佢偷拍咗好多同其他女搞嘢嘅片，偷拍，就算係自願發生性行為，都係偷拍喎？
我唔知

係咩地方偷拍？
係私人地方偷拍唔犯法的。

喺自己屋企偷拍

咁唔犯法，無得告。
唯一可以做既就係放片上黎。

吓，放片上嚟就係我犯法啦，更何況我連片都無

無人叫你認係你放架麻，你睇咸網見到，然後轉發比大家睇唔得既

咁我而家都無片，都無用啦